GMBL天竺鼠太空難民(地心探險)

繼續
不推文thx

已經無人討論

見證32.876

地心探險

一隻叫GMBL既野
真係大升⋯

都話啦

我要做大股東

Cls，個時撞著個名咪是但用住先，咁都爆升，我都無貨

好似早幾日佢收購左另一間大電競公司
依家同美國賭場傾緊搞專業電勁賭博

我肯定佢係上連登學師，遲下就打假波

Lmlm

笑撚死原來發達大計一早有曬
個個仲係度GME

留名

Hi

睇佢個樣今日想破200, CLS

明巴諗住幾多止賺

天竺牛登陸月球

我...都係

諗緊200走一半

我鳩估會hi到但企唔穩

唔係咁單單睇股價，中概股回港ipo熱減退就會慢慢減倉

屌一起身見到futu升到200都黎希望唔會爆炸

Gmbl 好勁喎

隻gmbl 5蚊升到17

不負責任鳩估，20q4純利升5倍，21q1再升5倍，現價pe10都唔到鳩估，如果q4多過5估考慮加倉

Tsla 又跌緊

開盤再打假波呢d大生意黎，一早都話有得攪

忽然縮量, 睇黎爆完一批沽空友

無建議啊，呢到應該都係140樓下既貨

買得tesla預左佢3/4時間磨，剩低1/4先起飛

算 唔高追

入btc係會對帳面有影響，不意外

我諗冇耐了...

我意思係冇咁快

做t失手 結果個價由118去到149

我研究左了，香港既上市公司拎整少現金佔比去買btc，會計上，btc個價跌左，就資產跌，btc升左，你帳面只能夠報買入價，要等真正賣出收到錢個時，先入得帳，美股應該都係

我星期一直頭高位入

諗緊205走一半

呢排我都唔t了，一個錯手爆升20%都好難過心理個關，未必高j得落

200都難

咁都係揸下先

有得食 食左先唔想再好似gmc咁

係地咁快手既...

你想法錯左，如果我係你要走，一定掛199，你岩岩過完大整數個關走

我無建議嫁，隨時想走就走

真...我先追翻輸左個一半身心疲累

又啱喎
我成日都係走錯位

突破左阻力位放巴打你搞笑

俾gme嚇親

邊有阻力位

回緊

大盤一跳水, 冇咗10蚊

仆街

呢條youtube 都有講

唔多受大盤影響呢樣好似gme...

今日全倉都跌

用返不推先

tsla 又想畫自己logo 喇

靚女絲打

入咗xone閪冧

入左xone +1
少驚

條女色d野喎，我都係問專業人士先答到我

我58蚊入屌佢老味個市冧撚到

好耐無見

ipoe都跌左幾日，不過冇理佢，尋日高J入左幾股futu玩下

我一直有mon post

Yo 進度如何？
有幾個巴打已經追番條數

但我本太細仲有排追

佢啲片都ok呀，偏向價投嗰邊

same same 加油

棍佬！

比心機，不過唔好太急進

ipoe今日第一次低過我均價

佢增發左股，係正常

點解大家咁快搵返啲，我個倉啲嘢仲妹緊

輸咁多冇諗住追
入咗arkk嗰啲慢慢坐下先

要放慢啲，千祈唔好急。

今日個倉得tsm升

成個大市冧早知盤前唔入住

+1, 54.xx入咗啲

54蚊溝貨炸

Mon post有冇富途先

s&p跌緊0.3% 我個倉已經跌緊4%

咁啱買中gsat 救咗我，同埋115入咗futu但搵唔到位加倉

升左幾日 估唔到神童咁準

慢慢黎，真心唔好急

我係睇住個增發價先入

又all in ...
喂啊你唔好咁啦

痴線佬

冇入唔敢賭錢

而家都係睇大路嘢咋，同埋小小倉位埋伏下spac

我見到好似佢放10%貨 勁快比人掃曬

成個市都跌 屌

明明同自己講過唔再入盤前
但係都係盤前57入左

好多野都跌, 係隻牛食咗春藥咁

我都係

Gmbl都升緊

好想入點揀股

我都想知點揀中globalstar

咁我都知風險回報係正比，輸50%要贏100%先追到，唔大膽真係唔洗諗

59入咗10股 54再入多3股

富途邊係賭錢，屌你

有我加持

你注碼拆太散會益曬牛牛我唔係成日t 1月都比左700港蚊牛牛

牛牛應該唔算賭喎

ok 班印度神童gel撚死哂

一律升幅大嘅都係賭股

出而成堆po死鳩啊神童 都心知今晚不妙

真係紅左

我將剩低嘅錢塞埋入去炸

其實今晚點解大市跌 ?

唔見有咩新聞
除左印度神童

wsb捧大麻 d錢入哂去掛

神童

其實真係好彩 諗住太空衛星版塊都好似係個趨勢，想入一隻，呢隻門檻好低就坐下，因為佢1蚊左右都係妹，其實冇諗過升得咁快

大麻都跌啊

屌啱啱開app全紅 想問咩事 印度神童嚟真？

其實呢d大市跌有無咩原因 成日耐唔耐都嚟一次 係咪抽曬錢去富途

好掙扎
補得返GME輸左嘅真係好吸引，
好想走富途

淡定d la，美股成鳩日無啦啦全部股一齊整返棍我留咗係富途舒適圈了，tesla跌都無感，張call都cover曬

想走咪走，無人怪你

震走左我d jumia

呢面無邪教唔會屌你唔會咒你唔會踢你，放心啦

頭先執雞冇入futu 屌佢回得快到

終於明你地高位嘅恐懼
上次GME鳩玩冇壓力

一格一格咁跳

果時睇落返110到就入 點知遲遲唔到價入咗其他 到想高追富途都無錢咁就錯失回本機會

又再黎挑戰200啦

我gme真係當賓周撲克咁打，8成贏，贏5-10倍，點會唔跟啊，幾萬蚊咪玩下

星期五特價我仲死叫人入喎，最低106定105

岩岩short左張下星期五240call，如果到價就順手比埋貨佢離場

你講玩緊gme果陣？

新post留名先

岩岩過去既星期五，盤中價一直11x，之後大市跌有一期10x

牛牛好似做唔到cover call?

過左去唔好提

可能睇漏咗唯有觀戰

真咩？做唔到咁點？迫住同佢賭到唔到價？唔到價牛牛幫你掃貨？

有可能, 我唔肯定係咪會變咗咁做法, 因為其實你會發現你想cover call, 結果都要保證金, 正常做到cover call應該唔洗保證金, 然後今日牛牛圈問客服, 佢地話Q1先開放cover call俾小量客, 之後21年先慢慢開放

咁撚on9嫁咩，咁市場價到時300我都要買？但我成手貨喎

屌佢老母果然有特權

係

嚇到我平撚左佢算，都執18美，扣埋手續費省省地夠食早餐午餐

俾佢咁樣陰一陰真係跳樓都唔撚掂

差d變貓哥，倉已平無事無事，都執成10幾蚊，身為富途股東當幫業務出一分力，onL9嚇到我

即係put到價就點都要用錢填？

咁惡？我依家先知
會死人喎做唔到

我諗到樣野，其實可以手動，佢迫你買個日，你自己放曬手個d佢

貢獻$4 Futu上返4$

我岩岩先知，我期權新手，見有賺18蚊即平

係佢咁狗姐, 唔留意真係唔發現

都可以咁講嘅, 但又唔知佢T+2定點咁, 唔知佢好確切邊一刻同你掃貨

富途所有short call都係咁先on9，勸大家咪撚short call有貨都要硬食多一段

恭喜

我應該新過你

係，由奇上落咁快，唔知贏輸個段差幾遠，一日爆幾十蚊

Congrat!

等佢真係出咗先慢慢玩收住premium出貨

妹下妹下唔上唔落, 瞓先, 大家加油

我就係咁諗，最多咪比左佢迫自己離場

仆街好彩平得快，勸各位咪撚short call

成個watch list冇一隻有set up

果然，放左就會升穿200

繼續升繼續升
大家搵多啲

201 勁

放咗唔好望

希望大家賺多啲

而家先知原來做唔到cover call

有賺就好

大家幾好麻?
好耐冇入黎了

無坐富途
但都學到好多野 依家都警惕好多
開始知幾時要走 要果斷 唔好回頭

同埋 最重要係識認輸
最緊要贏多輸少

你最近點

學到心態，止蝕 ，好多好多

我咩都學唔到

收心養性 唔敢追大熱股跟炒住 依家低位入左prnt 同xone 暫時都綠色
同埋入左akba 坐下 睇下有無可能上10蚊
佢岩岩過左第三期既test 依家將隻藥過FDA 但好似一搞就幾個月 依家潛伏下 目標有10就走 唔會回頭 希望潛得中

佢上次20插到落黎就係衰FDA，長渣係ok嘅
佢連申請都未申請第二次FDA，我諗你都要一段時間等一陣，我自己喺上個post都有提過呢隻野

你只係唔願意面對姐，仆街仆到直一直點會學唔到野

就係依家坐定 唔會預好快 佢衰fda無所謂 我唔會過fda個陣都唔走 有升幅就走啦

我自己都有睇 發覺呢隻股係不斷輪迴 過fda就算 衰就跌 之後再黎過 所以想試下跟一次 不過就咁睇都要好長時間 慢慢潛伏

木木突然又帶起3d printing

一下插到160

我180賣左再搵位接返

我180淨係賣左1/3 之後160放哂 又賺小左

Futu 沽空利率104%

話說用支牛個計數機計一計，
買入同賣出1000股SENS竟然每次要$13美金

買細價股搞唔掂

Cls真係夾空

就係咁先怪，今晚殺落個堆

咁早起身

琴晚到價嘈醒我

你意思今晚殺short友再爆升?
琴晚爆咗一堆short, 然後short得仲多咗, 然後又唔知仲爆唔爆
真係好似gme之前

唔明點解跌得咁勁

邊度睇到

最緊要正數

似有單獨大資金入場夾ss之後一鳩走人，沽空仲係用盡但我睇要回調下再空軍平倉先再升，170上無承接力剩係可以靠ss，琴晚上到200都仲未平倉既空軍擺明好捱得補左倉，唔捱得個堆死曬

都係兩日時間ok la

似係，琴晚有大盤一走，1野跌左$10

我琴日165仲入左

見佢穿左200 就去左瞓
唔見左一半

做咩唔set止蝕
我通常都set返自己心理關口，
去到某個位自己一定要放

可能我睇錯呢無一定岩

就係取消左張205單之後就瞓左

最多擺一排都無死既，唔似GME

你呢個係止賺姐

我通常set 1張高 1張低

好眼瞓 手機都冇熄mon 就瞓左
到今朝起身一望 仆街

LM

一陣跌得深你又唔係咁講嫁啦

我地嘅價值投資變咗好似玩妖股咁

GME後遺症

我會搵位接返嫁，升得太急有人入黎搵快走再走

等回調再接返

而家乜鳩價值都參考only
個市癲到咁

屌 SNDL1.9入，2.0放左
起身一睇3.52

tlry60蚊高追咗小小玩 買完即跌 妹咗陣走咗瞓覺 醒返68

好彩你冇高追futu

我都無set 止蝕
估唔到會咁跌一半

靚賣

你高j?

而家睇返係嘅
琴晚真係太驚

唔係呀
130左右

咁賺少左姐，好小事

我會入返dd clov，chama好似對間野好有信心

經歷過gme, 的確好小事

琴晚勁多股都跌希望今晚升返

又唔記得用不推

今晚會嘅

2.29 仲揸緊 不過中間做咗好多轉t

隻隻都翻一倍以上...

送果1股twitter

sofi唔知幾時有消息呢

休5日市

而家唔敢追了

美估唔休啊

大牛市揸得着，我如果唔係次次T都清倉，我都差唔多，無佢金額咁大only

屌柒左

我想知如果盤前升超過52週高位嘅話明巴你會唔會入
因為盤前個價高都唔等於盤中一開市就會升上去

唔會入，賭性唔強

好撚痴線
點解可以隻隻都咁樣

大牛市，未必真係考眼光，我覺得係咁

計到9號係咁，未計呢兩日富途爆上個d數

接近300%落返黎係咪GME

係啊

我張圖個到都係咁嘅樣

如果高位走gme轉富途就fatfat

我條curve同你一樣
比gme推高又跌返落黎

但係冇你+89%咁多

大埔街市魚檔馬友開價$1萬 街坊震驚專家拆解天價原因

現實版short squeeze

有冇人轉場大麻三傻

Sndl盤前高到咁我唔敢入

我仲等緊ib開戶

ACB TLRY SNDL
3隻入面 我會揀 TLRY>SNDL>ACB

等緊果陣用支牛算啦..

cashout咗啦
我有ft account

Gme 曲線

想轉去td了

呢個po人人都有呢個slope...

我冇我係過左470先入從來冇正數過

成日都唔敢睇個slope 不忍直視

個條slope真係終極教訓

菊花殘～～～

滿地殤

你諗好隊邊條草未

Sofi無得隊草
想死

隊住其他野先

本身想隊冷門野 sgmd 但隊唔到草都無了

坐緊xone同上次講個隻醫療股

靠sndl回返哂輸gme既錢

點解apha冇人講
明明merge完之後每1股apha=0.83tlr
如果睇好tlry一定係入apha

同埋諗緊 玩電勁股場股
以前細個自己有0成本玩過下美金賭Csgo
賭贏過幾千美返黎 真心覺得有潛力過電競本身

哦...AKBA...我自己都睇好嘅

點解個個都炒大麻，到底有咩咁值得炒

肯定成功合拼？唔太清楚

我想問下大家係咪都係用TD/FT/IB
唔用支牛 諗緊轉唔轉好
有冇咩意見

我覺得有排坐 慢慢潛伏 搞fda approval 起碼成半年以上
出消息再入食波動都未遲 反正我唔會博佢真係過到 太危險

請用不推文
我自己用緊支牛
支牛就貴不過可以day trade
IB好撚難用
TD,FT我唔清楚

如無意外都係

買完gme又買sndl 賭性真係好強

同我張圖一樣

無錢既話
支牛係唯一dt選擇
其他全部都要margin + 25000美 先可以
最重要係要小心唔好亂trade錯
因為美國Broker 交割係要t+3 (有d t+2)
如果你放完再買係犯左規 一年犯三次就會停Account 90日

Td免傭 功能齊 期權有 做到covered call

Ib收月費 除非出入傭金夠數就免傭
而且傭金低過支牛好多 仲要係支牛代理

Ft唔清楚

1.98入2.98放
賺咗就算

喺gme之後學返嚟

賺5成已經好多
都係果句，覺得夠就走

講真我依家開始驚d一日升好快既股

GME陰影

sndl 同tlry 又係wsb 股票？ Sndl 點解炒得起？？

大家點睇CLVRW?

Wsb 有講
之前玩過sndl 好妖
而家不了

大麻股
有傳今個星期好似部份州份推大麻合法（好似係）

又夠鐘開工啦

Xone幾時升

不推不推

絲打

一齊坐

futu又來了

Xone返咗家鄉了

成日唔記得

入左少少sndl跌緊

我入咗APHA, 一係apha上, 一係tlry落, 無論邊種, 買apha都冇咩壞處
問題係唔知佢merge個時, 大麻股仲熱唔熱, 個板塊有冇落返價姐

佢Q2先merge
呢個係隱憂

點解無人理CLVR?

Td 申請咗開戶 但好似話要等好耐

而家理

佢好似有隻warrant
琴日升左97%
CLVRW
我都係今朝先睇到

完全冇人講

所以先入黎搵大家

感覺CLVR 升得係慢過SNDL
但好似穩陣啲

呢隻冇乜熱度咁...你可以潛伏下嘅..
講真依家唔睇基本面根本鳩抄
好公司唔一定會升，所以比唔到意見

唔太想再加入鳩炒

佢都食到SNDL TLRY個勢
打算今晚入千幾蚊美金
坐到星期五睇下點

佢盤前破52w高位唔係好敢入

真係要玩我諗我會兩成倉，最盡-10%就走人

呢隻我會成個大麻sector cool down左先入返
呢一輪跟炒都係sndl tlry

要開始調整心態
跟炒都唔敢去到咁盡
而家負10%頂盡一定走，
好彩上到+10%就回到+5%即走咁樣，
止賺左先慢慢累積

想問巴打sndl 大概幾多錢手續費
我見有人話每股收1美
咁未姐係唔做得t

你入富途㩒下計數機...

邊個話我跟炒

我價投
買之前一定要試佢產品
吸左一大堆草先至做決定

係喎diu

你贏

除非你玩好大，唔係嘅話做T其實好蝕
Sndl個升幅玩食格仔唔算高，
你買20股升0.1先夠比手續費

400股算唔算大
我計過都要5美一出一入
坐下算

我1600升緊0.3，20美1出1入
而家走就+480

咁就就4000hkd
巴打追數追得好落力

你地加油

少少咁執啦...邊度黎咁多GME FUTU

CLVRW warrant 10蚊100股
星期五再返黎同大家講咩環境
仲有880美，一陣入200股SNDL玩下

CLVRW?呢隻野唔知佢玩乜
類似CLVR嘅指數？

CLVR 嘅warrant

我都執緊
小弟祝各巴打牛年賺多啲

明明巴諗唔諗住接返富途

會唔會又跟劇本呢

Sofi真係好on9 spac買唔到 電競股買唔到
大麻又買唔到

td仲要等多兩個月

支牛算啦好嘛

唔想屈服

有咩電莖股好

gmbl

Gmbl, 細價啲aese, 不過未dd, 轉頭得閒先

估唔到我地真係推gmbl

呢兩日咩事爆升

我地CEO嘅gmbl

明巴隨口up隻股都升左倍
再世elon

依個星期爆上去既都無跟到
反而坐緊既就瀨緊屎
心理好唔平衡

買乜撚GME

sndl回本加有賺 爽到

執左0.8

有人擺錯盤定乜鳩
有0.01秒跌左成0.3

+150%

咩事？勁多人狂賣4.1
明明個價係4.6

壓價掛

痴撚線

有麼發覺香港人已經全民炒美股

大家點睇 全民皆股=股災

就算真係股災都會好快救市
岩岩上任就爆股災既話

futu 都癲咁樣盤前

真 無限印錢大V上去
再唔係大家攬住一齊死
要美國經濟同我陪葬

做乜富途都跳水..

盤前就黎個V, 刺激

Sndl都V得唔得

4.07入左高位冇走

sndl盤前升40%, 唔敢玩

跳樓專區

經過gme唔敢玩

futu 135接貨會唔會接到呢

全線watchlist既都紅

痴撚線跳完落去彈返上嚟

個市咁樣我唔係好頂到，我都係慢慢去返etf 先...

癲過GME

我嗰本又要重新追過

富途賺左個本返黎，而家又輸返6000本

futu高位放量都知奶奶地野

有冇人一齊高j虎牙

CEO隻gmbl又係跳樓上返黎

盤前入個APHA, 瞬間冇咗30%

我cash out 冷靜下，同埋轉td

你玩幾大

唔夠2萬鎂

我sndl今次入左50k hkd only

睇黎GME之後我地好多人都係未好吸收到教訓

ipoe又陰跌

教訓未夠

學左止蝕，唔記得止賺

我都係諗住短炒下, 結果一入就....
反而係入咗隻SOS, 升咗20%....但入得幾千...

APHA 豬死左

唔濟啊

set左 止蝕係20蚊

咁你諗住反手定點

我俾sndl豬死左

大家控制下d賭性啦 拎5%倉位賭已經係極限

幾多入幾多走

成日想賭鋪大既滾大個本先慢慢入穩定既坐

唔敢一陣左一巴右一巴

而家單都落唔到
真係睇戲咁

就算坐正股今日都紅到
年三十晚姐都唔洗紅到咁

3.8 -> 3.4
我都係慢慢收拾心情先

諗住入啲食呢期同埋遲啲合併 慢慢放係到

想搵隻3d print坐下
發現隻$4既sigma lab 但佢以前成本9x
有巴打知咩事?

3D print一律推xone

沈門趙火 巴打多謝你上個post 教我嘅嘢

CLS隻sos升熔....升咗50%...但入得5000

點解你地成日都揀到好野...

食住bitcoin條水？好似呢隻係整礦機？

新年快樂

sndl 又豬好多人 好彩同自己講左唔再賭

係食住crypto條水, 佢係同政府傾咗供電, 然後自己挖btc同eth, 礦機佢應該係買

你用咩黎揾呢堆資訊同點篩選?

sofi終於升了

巴打搵到好多呢類潛力股

隻APHA
想死

SoFi終於有著落btw futu依家成個妖股咁

reddit咁啱見到有人提, 然後牛牛到睇到啲新聞, 再google下

Q2之前合拼 唔衰都返到嘅

今日睇咗陣pennystock

重新出發而家跌到28k

280k我打少個0

好彩冇賭埋一份...

+1

好快返黎

屌wsb真係唔好累人依家佢地講邊隻死邊隻

一齊再努力啦

就黎佢地講邊隻, 就PUT9邊隻就可以發達

不過大市都閪冧緊

美版媽咪麵

點解今日可以乜撚都跌

成個倉都紅色....

屌佢老味成鳩日冧市

不推

第幾次

次次都唔記得

都係TSM最稱心成個倉紅曬得佢開綠

tsm連續兩日平行世界

我走曬SNDL黎升

真係左一巴右一巴

有冇人訂左初見盤菜。今日送貨

好彩冇訂到初見

早
琴晚大家個倉點

插水

睇下今晚洗唔洗走埋tlry

而家已經唔知買咩好
全部插水
琴晚仲要高位入左啲虎牙

我已經好低位入 20附近
如果今晚再跌就放左佢等遲d再買

之前因為富途錯過咗虎牙

正數

豬到瀨屎

新一年新開始

跑左30蚊

又要重新賺返gme嗰筆

衰On9 56 走左tlry 55接返 做乜撚野咁心急 btw set 左65 止賺送唔出張單要56走 又白玩一星期

琴日仲要陪屋企人 完全冇睇過

....我無上水就係去左屌佢，中左伏

垃圾前樓豬個倉 分享下，富途仲未接返，想140樓下接，要再睇睇，琴日成日去左攪初見單野，我係其中一個受害者

新一年一齊努力啦

屌佢老母真係搞到人團年飯都食唔撚到

連明巴都要中盤伏野

慘，訂咗無送

加油加油

人生巴
琴晚點

成個倉紅左 但好彩有少少分散 低位xone apha細注 加加埋埋平左手

我已經想放棄TPGY...買左到而家朝朝睇都紅色

無咩建議，我自己渣住左

震倉依樣野真係好麻煩

講起堅嬲，我買之前都知自己買緊貴價盤菜，對比返出面酒店/名店盆菜，人地12人可能2000，我6人1000肯定唔係買得平，最後奶曬屎，間野唔係搵緊錢，係搵緊水魚

睇都無睇，富途掛左140.1無到價

open要不是冇set止蝕 尋日一野就震走我了

而家盤前163唔係好入得落手...我琴晚盤後掛左150.1

150接返我都無咩，執左張call+30蚊，要再睇情況可能150up我都接

呢間其實我好想買，但重資產股令我麻麻地，間野一出事會好大獲即破產個隻，當然有權風險管理得好

其實富途係值150
就算真係跌穿咪溝多少少
不過琴晚入唔到，而家盤前163真係麻麻

諗返起70幾蚊入個時, 同個FD講, 睇好富途, 21年150應該冇問題
結果....個幾月就....

咁又真係21年150

個時70幾蚊係已經升咗成倍有多, 個FD唔敢入, 佢而家dump心到

我60叫個fd買都一樣，個時日日升10蚊8蚊，佢驚

Apha摸頂 可能要坐一年

Wsb算吧

睇下無壞 又唔好因為係wsb就直接跳過

個理據好似有d弱

所以睇下佢會唔會有無更多既data/ 用更多既個股同大市比較

仲信佢地真係on撚鳩

近期有冇咩心水推介
我因為富途錯過咗虎牙
依家都dump緊春

近排開始諗住研究下細價股, 都係淨係入咗SOS咋, 以前成交好低, 近排好大成交, 股價低, 流通少, 加上食住crypto個勢, 所以先入少少搏下

近排我都睇緊crypto

牛年第一晚
祝大家來年贏多d

原來琴晚$5增發左

好似係offering到下星期3, 我琴日入個時都未有增發價出, 好似盤後先出個增發價

又去返開始
23k 上返40k 落返20K 一心急就衰 又學到野唔怕 再嚟過 上40k 就驚贏小左 落20k就貪

有啲危諗諗5.5入少少

中概細股小心，唔係話呢隻危，但之前有試過大把做老千股，增發完都穿落地底

最近有啲難諗買咩

跟財巴d po坐下SPAC啦

一路都坐緊

無頭緒咪轉返入去加倉 搵到機會先減倉轉出黎

無限arkk

經過GME同大麻, 而家好驚買中啲股WSB走黎搞搞陣

佢地真係正瘟神

連啲正常股都比佢地玩死埋

啲人盤前跳樓咁走跌左差唔多2蚊

大上大落, 琴日盤中都係咁V, 1蚊1蚊咁上落

揼春 尋日開市前仲諗住入啲API 點知唔記得咗 最後又升

想問下大家 尋日用支牛既剩係買大麻股出事
定係買其他股都一齊出事？

富途都就黎玩爛CLS, 124.29%沽空利息

我琴日無大麻，全正常

所以一定要入返，富途幫你ss

今晚星期五

futu 期結係19號

我等緊有人用埋剩低個堆沽空股比我上返車，應該150都入，都執30蚊

唔貪心，180走左156接返

我以為今日都有

無錢入

futu sp左2張145 1張125
有些小腳震

145

有預錢接貨嘅話, 145冇咩所謂啦, 仲有premium袋, 姐係再低啲添

而家唸緊入錢好定係賣緊d野好

睇下140入唔入到先

Futu唔撚驚
不過最好唔好落145 125
我岩岩156入左

岩，隻股根本就值呢個價
落到125接貨睇佢升都冇壞

+1
帳面係咁減, 唔好落啦好嗎

沽空利息日日升，唔敢做T，驚上唔返車

日日收幾十蚊息

無人借我個d

唔講唔覺，收成舊水一日

係唔係又要squeeze

但仲有成10萬股冇人沽

Sos又係買完一陣跌撚左10%

你啱啱入咗?

入左10k少少地呢隻野好恐怖

我都係入少少玩下, 妖股市值4億, 琴日交易額8億, 而家又上緊啦

呢隻野冇穩定呢回事
永遠都係跳樓機

大市冇咩力

原來比特幣升左成千蚊

蕭生唱好股市

各位新年快樂希望各位賺到盤滿bu(唔識打)滿
futu感覺可以係咁短炒? 見係咁落150樓下盤中又爆170

其實之前每日個劇本都係高開陰跌到尾可以做T
但哩幾日變咗妖股咁, 睇唔透

我琴日都覺得成個妖股咁但望耐左又好似玩得落
反正futu本身都值呢個價玩黎都無壞唔會好似gme咁陷家富貴

今日下晝有個話開左張150put嘅巴打
唔知佢咁急有冇錢接貨

屌哪星150買以為已經夠低依加落到140

之前有ching 推介clsn? 係咩原因

Xone苦主區

拿又特價，空池應該賣曬未更新

身體力行

我估今日會平倉，比多3日貴息，鳩估

我想講連TSM都紅緊
但係GME綠色

光速打臉

大家個倉有邊隻係綠架？

全倉紅

futu每日劇本都一樣

IPOE同TWTR

支牛送果1股twitter

竟然記得不推

個一股可以當心靈雞湯定定驚

突然醒起

Pltr轉燈

下個星期先到期結

而家係諗緊 入錢定賣野姐

第3次高位入後直插表示睇到慣

直頭去打機算

睇黎可以set 140買入了

空池又得返7000

岩岩剩2.5萬係呢個價

而家得返7000都係呢個價

個價唔識郁

支牛送嘅twitter都幾犀利 早知跟手買已經升到70

唔鬼睇, 收息算, 每日收幾十鎂都幾好, 揸住等業績

唔係咁嫁，空池唔係實時，基本上成日突然深v就係用曬+平左一d

我150股$151唔郁了，收下息3日1%放緊數咁

SOS 5.8入，5.93走左佢算唔撚同佢癲

我玩多陣, 刺激仲入多咗張call

仲貴過貴利佬

空池真。空晒到底今日係俾空軍贏定拉爆佢地呢

我孖展息口4.8%，借出去12x%，睇唔到輸既可能

中概小心，見太多一插跟手永無返鄉下

唔驚比人斬倉咩

玩少少姐, 當賭下錢, 唔似之前GME, 今次真係輸晒都冇咩野, 唔傷

個倉差唔多比FUTU 玩謝左

-1500 > +300

妖股咁

你上次都冇乜嘢
真心建議心理狀況唔好嘅唔好炒股

呢幾日無咩買賣 感覺會有大事發生

借少少

有冇人知TLRY做乜撚又爆升

Ipoe 5% 自己止蝕左

今排見太多妖升, 4%冇感覺

屌我平手走佢爆升

完美錯過升浪

有時真心覺得自己好撚黑
永遠都係一走就爆升
SNDL唔走就潛水

好撚鬼不了

呢啲真係屌老母嘅moment

sos 係咩黎

不過好難講嘅, 上到6蚊之後個價瘋狂咁係到chok

我都有個FD真係超級燈, 一入就暴跌, 一走就暴升
佢入咗OCGN, 然後一路妹, 佢一走, 升到癲, 佢咩都冇賺, 另外有個同事同佢一齊入嘅, 賺咗2球

新賭場

中概股加密貨幣，賭性唔強就唔好買

係mara d fd? 定wsb 賭場？

中概股, 買緊礦機, 同政府簽咗水力發電合約黎mine btc同eth

6.7了

我最初係reddit pennystock到見到有個DD

WSB好似未係好留意到隻股, 但我啱啱search下, wsb有幾條友開始提過下係咪要出事

dd 係咩意思

細細地買張CALL 玩下就算

reddit 既推介stock 準確度有幾多

盡職調查 Due Diligence
類似search下相關資料, 然後發嘅分析post咁

呢度d 人都係賭徒

我接受現實以後唔買賭場股

主要係brainstorm下有咩股姐, 睇完啲人推嘅股, 有興趣嘅就自己再search下資料, 覺得冇問題先入啲

啱啱成交咗幾百張12.5call, 真係好鬼

今年到而家收益係 89%

8成都係由GME 提供

點睇到多左幾百張call?

咁啱見到成交

大户

有無人有dd gsx? 好似好鬼既中資野

無研究，全部路邊社消息

呢D股 你無信念好難揸得實

不過一日幾億成交, 幾萬蚊call都應該冇咩特別嘅
但佢12月個時一日成交得幾十萬, 哩幾日成交億億聲, 睇唔透CLS
咁細隻野, 成交上到前2,30名

點解D人可以甘痴線

我見之前年結個表, 有啲人post出黎, 一日dt幾百次cls, 成千萬鎂成交一日

狂比人做空

唔係失敗左咩

我記得仲升到啪啪聲

黎緊出業績 諗緊入唔入下好

D人 點搵到呢D股出黎

GILT 呢隻 4號UP個NO 出黎

到今日已經有63% 回報 CLS

你哩隻又係之前成交勁低, 忽然高成交咗幾日, 然後就爆上去,
我而家都研究緊咁樣搵啲細價股試下玩下

唔係講笑，大陸仔賭性強好多，成個倉200%一隻富途你再去gme睇下牛牛圈

過來人會勸你唔好，你睇到賺得快既，蝕鳩曬個d無心情出牛牛圈比你睇，你望望玩gme個期咪試過有一堆人叫人去amc，個時去得都死曬

我意思唔係聽人地講number啊
講緊自己screen股搵下每日成交量忽然比之前大好多, 股價又未起飛嘅股, 都係搵股嘅方法之一, 當然唔係成交量突然大就實賺啦

其實係咪搵KOL炒熱佢...有啲好股根本冇人理

我都係仲意分散D 個倉

發達就無我份既啦

不過可以日日見到個倉有1-2% 加下都好開心

美股好興係炒版塊，依家堆spac電動車變左毒撚，射後不理

有隻直頭合拼完都係11蚊

沖完涼出黎變返錄色

但係大麻蝕到仆街

CRSP高位跌左四份一落黎
諗緊佢定futu好

變返綠色不過我走曬
點解要sh果陣放曬，要放果陣sh..

又中多次gme既戲碼？

大麻果陣sh
SOS平手走

SOS賭場7.3啦, 500%換手率CLS

我del左佢唔望算

PLTR苦主區
成個市升返得佢一隻跌

你隻xone唔係升緊咩..
盤前紅到仆街

係呀 但係pltr跌到趴喺度

ipoe 控到咁

好似每一次賭場你都有份

祝福賭場打滾嘅你會贏

Pltr張五日圖好靚....

真賭撚

我未撚贏過

咁啱姐, 主要係GME傷, 大麻玩些少, 富途$7X就已經坐緊, SOS係諗住換下打法搵出黎, 以前多數玩正路大股

有冇人睇開sigma lab點解佢換手率同成交量可以低成咁....

靚係邊

個形狀 係個好靚既山坡....

其實我現實幾乎完全唔賭錢, 可能骨子裏都係有賭性掛

跌得好靚

笑左

係一個好靚嘅M字

sigma lab pull back完 不過見到個成交量就唔太想買

係lor 點解會低到咁既

原本以為係cup and handle, 變左double top

神仙B:依家冇人識佢呀

又中出即飛左

我早排睇中隻毒撚股
我想買不過冇人掛盤賣比我

訓醒睇下 SOS 升到7,4

我張CALL 仲跌緊錢 縮IV 縮到

Intel股價有機會跌

有無巴打入左 記得黎緊開市要睇實

原因係到 新一代u有偷跑評測 跑輸amd 仲要熱到痴線 根本用唔到

Intel 真係唔抵幫

真 想做打手都幫唔落
依家amd 愈出愈貴on99

Btc 令到啲卡更貴

班大陸佬 掃唔到display已經開始掃埋堆laptop 明明依家計返條數bitcoin應該好難圍皮先係

人生巴係咪 sens同akba
Sens開始黎料

係唯一拎住係手既細股就係呢兩隻

我諗緊依家futu 係唔係可以再入返
琴晚掛140入唔到

屌...富途仲要紅到幾時
想加倉sens

掛高少少？
想入就唔好掛整數140

經驗唔夠
琴晚跌到145

140咁多買盤，佢跌落去果一瞬間你未必入到
我之前掛140.1

休市即刻靜曬..

你估真係感情台咩

做咩又爆菊花？

好鬼悶囉..

+1
正股升差唔多20%, 張CALL要蝕錢CLS

有野想傾都可以照講低

新年 次次去老母親戚個邊拜年都家嘈屋閉

唔好再提呢個賭場

留係屋企算

仲未賭完BTC上5萬, 可能下星期2一開10蚊呢

今年唔使拜年, screen下搵下下隻股算

認真咩
Bitcoin仲升緊？
其實琴晚明明咁多好消息，
不過見佢跌到咁都係好撚驚所以賣晒

搵新賭場

btc卡住咗係47000上唔到去,
初頭跌可能係啲人覺得增發所以放貨姐, 同埋個時個莊未出黎舞啊嘛, 800%換手率, 睇個莊想點舞啦

而家入返太遲...無謂左一巴右一巴
隊左落富途跌緊錢

咁富途又唔驚嘅, 12月同1月都係高位回30%,

而家差唔多200落黎都回咗接近30%, 睇下下星期點, 如果照舊就應該差唔多回完

而家入SOS就咪啦, 我拎住係手都淆, 而家入分分鐘瞬間冇一半都唔知咩事

Sndl咪隊左40k落去蒸發左

屌早知就多啲上黎傾計食下定心丸

我APHA都係仲要我入個時, 冇留意到原來WSB mention得好熱門....如果唔係我打死都唔入....

班撚樣真係美國媽咪麵

而家9成9都有班人 借WSB個名黎搵食啦
搵一隻股入去伏定 之後過去WSB度吹下風 再拉升自己伏定果隻股

睇返futu
38>28

51>38

130>93

200>???

睇下今次要幾耐再破前高啦, 可能業績前就搞掂

我有諗過過去吹下風SOS, 係咪會即刻爆上, 不過諗諗下, 怕玩壞隻野

我諗都係時候收下自己啲賭性
乖乖地玩大股

到時你都走撚左驚閪
過一排又下一隻

可以諗下, 反正哩2日冇野做, 睇下整個DD扔過去試下有冇反應

搵d冷門細股
睇下邊個資料夠水份 即刻做份dd 利好既先講出黎
看淡全部收埋 之後再講多幾句話 xxxx係個關口 過到就會爆升個類就掂
呢排睇好多WSB/Pennystocks 開始發覺班人有哂路去炒起隻股

搭單一齊

我過去幫你upvote 推post

In 2021, there are two famous fraud happened
and they were as known as the “wsb fraud” which planned by DFV and the “LIHKG fraud” which planned by c033

c巴都係去reddit 開po 所以唔算係 lihkg fraud

btw 只要放多d 🚀 就多人買
DD打幾大篇都冇用
佢地淨係睇得明🚀 🚀 🚀 同to the moon

係lihkg搵人去reddit搵水魚嘅騙局

仲有💎🙌

我真係做完DD推薦架嘛, 點可以叫搵水魚呢, 有錢齊齊搵, 明益佢地, 而且講明唔構成投資建議架嘛

預埋我地食頭水

啊嫂仲有冇棍你

今晚就寫定篇野先, 食住佢個升勢引下啲reddit仔

繼續SOS?好似冇乜水位啦喎...試下SENS

無了 依家過左gme 步入返正常時間 係無哂d profit要追返哂

篇文一定要有仲要夠大篇 但亂寫就得 佢地唔會睇 但見到有就會I dont understand but i trust you we are apes, together strong
全po唯一重點就係TL;DR同埋d emoji

SENS唔係都升咗好多咩, 十幾億市值, 難拉啲, 愈細間愈易爆升

重點係, SENS我都未入貨, 唔可以水佢地住, 唔係就要高J

慢慢黎，大家都係到追緊

sens太過正路啦

真 tldr寫得好就夠
因為我平時都係睇tldr就算

但係好似要夠karma先可以出po唔比人del

你諗住仙股？5仙升到$5一野賺10000%

Sens都唔算水人sens本身仲有位升的

咁GG啦, 我reddit一向係cd rom

SOS 應該係最易啦

而家食正BITCOIN條水

市值又細 唔洗人推 只要BITCOIN爆多次 佢自己都推到上去

到時你再上去推下個POST 就應該多多小小有人會跟

放假呀

好撚悶呀喂

真係mon住喎巴打

有通知架嘛

我要睇下搵個ACC返黎先, 啱啱睇咗, 要150karma, 45日以上嘅acc先出得post

其實都想問下大家第一次投資嘅本金儲左幾耐，同埋冇幾多

半年30k gme豬左22k

因為gme 我要重新儲過，所以問問大家拎個target

你加油呀，巴打
少啲allin

而家修心養性唔入賭場

60kGME輸左一半依家差兩萬追翻

好似10萬儲左唔夠一年

頂, WSB唔俾post 市值少過10億嘅股, SOS搵水魚計劃破滅

DD係WSB已出, 但市值少過10億正常好似唔俾POST, 睇下會唔會俾mod del

好似已經無左

結果無耐就畀人鏟咗

btw 返來了地心基地真好

慢慢儲

想問下大家 如果估計黎緊成個市會冧

會點樣保護自己個倉?

而家KEEP 住部分CASH? PUT SPY?

All in SQQQ

你阻撚住人地搭雞棚
比人del正常

即刻del左

想返基地但唔想落地心

棍仔早晨

早晨

lm

想等BITCOIN 落到4.3萬買小小
而家升到4.9萬

到時 5.3

Reason係no stock under 1bn下次要搵隻夠10億市值嘅

等多陣
可能星期2 BITCOIN 就5萬

SOS可能又比人隊上去

而家都差唔多5億 有心既話 隊到上去10億應該唔難

Bitcoin真係會升咩

越黎越多人信既話未會升

我自己多多小小會買些小
買完會訓到覺既倉位

唔再入賭場了SOS走左就算..

點解個個講星期二，明明星期一都開市，定我攪錯左

屌原來總統日，無野，香港無總統所以我唔知

愈黎愈多名人出聲, 個價咪係咁上, 契媽契爺都出晒聲,

諗起最初300蚊買btc, 冇耐就放晒, 喊出黎

仆街，開始有人提SOS

如果隊到上10億，到時wsb話進場，就係散場時候了

我都等緊, 上到10億我就po多次

琴日同時po咗係r/stock到就冇俾人del, 但少人好多同埋唔俾貼圖

可以準備定反手put啦直頭

都係睇個莊

見慣世面係唔同
4.8放左SOS我都屌緊鬼
理性上我覺得SOS礦機到左加bitcon係咁升，
10蚊應該唔難但係過唔到心理關口呢個時間入
想問下C巴到底點克服呢樣野

只信elon musk 好似到依家都無上過水

支牛d人好似好多走完6蚊又入

好耐無見 靚仔巴

入黎取下經 覺得$sos幾正路
同埋我真係唔靚仔
死剩把口同埋支筆

餃仔

本來打算半倉arkk 1/4 qqqm 1/4 qqqj
但係依家有少少想入bitcoin etf or related 食下呢條水

你呢啲入完可以del apps

就係想del app專心兩個月溫書

SOS有d人1個幾入，我都係佢出新聞買礦機先入，依家已經7個幾，已經諗緊exit了

又㩒錯推文

我覺得未見光應該有水食
但係未必夠吸引

同埋呢個莊好狗，成日壓價唔俾升

原來依家木木唔叫契媽，叫呀木

其實我都錯過咗好多機會已經, 我都dump晒春, 但冇計, 咪總結下之前錯啲咩囉,

好似我以前玩crypto咁, 個時後生, 唔識死, CLS長期3倍槓桿, 結果18年個dip玩撚死咗我, 所以而家就算margin/槓桿都會睇住個風險,

但始終都係學唔識止賺, 所以GME咪出事, 當交學費囉, 之後會再留意返啲止賺方面,

SOS哩個時間入就真係要諗清楚啦, 就算你星期2一開就入, 講真, 就算上10蚊, 得幾多水位, 但個下行風險大, 未必抵搏(當然都有可能一路15蚊20蚊啦, 我唔知) 我都係少少地玩下, 賺埋都有排唔夠補GME獲野

其實唔係架SOS之前唔係搞crypto blockchain, 啱啱先轉型, 同埋其實都好多位都仲有疑問,

話簽咗平嘅水力發電, 有幾平先,
算力同MARA 個啲始終都仲好大差距,
設備長RUN, 個損耗又點先,
每日幾個BTC同人地每日幾十個, 差十倍, 但個市值其實都人地1/9, 個價再升, 其實都可能係price in緊架啦喎,
同埋大陸公司, 新聞消息又好少, 啲數字係咪真係準確, 甚至乎係咪真有其事都肯定唔到,

當然, 哩堆counter point我POST個DD到係特登冇提到所以見到人推某隻股/人地嘅DD, 真係要自己諗清諗楚, fc同諗下counter point

我就係google完唔明佢關bitcoin咩事
想入greyscale個bitcoin etc

我都諗緊, 如果星期2都仲係升好多, 我都應該分批走

佢主要係炒緊話挖礦, 簽咗平電, btc個價愈升, 佢挖礦就賺愈多,
好似1個月前係講緊一日可以賺200K, 哩個月BTC升咗好多, 而家就可以一日賺270K咁

GBTC冇咩研究, 但好似話成日唔貼價, 同有溢價?冇研究唔多知

可能好快又變臭雞

Gbtc係間公司自己own bitcoin跟住再跟個公司市價

臭我先瀨

其實數據呢啲野唔重要
根本而家就個個都唔理性鳩炒
想睇數據搵返啲大股，穩定嘅公司，
然後坐貨等佢慢慢升
你以上講果堆野有幾多人知
個個咪又係diamond hand
搏佢10蚊，15蚊嘅機會到底係點呢

見曬光啦...都係果句，都係睇個狗莊
佢地根本乜撚野都搞得死

呢D礦公司 執到就好走啦
你好難知佢投入左幾多 幾時回到本
多數都係食BITCOIN條水 炒起佢
有D咩野冬瓜豆腐真係渣都冇

長渣你買SQ PAYPEL 或者係買左BITCOIN既公司風險冇甘大
或者係ARKW 佢入面都有GBTC

溢價有下面條LINK 不過有D人話個溢價同其他D網有出入

好灰

岩岩支牛見到單新聞話要警惕ark

因為個個都鳩炒, 所以啲妖股就要自己睇路, 一個唔覺意就G鳩G

SOS我就覺得10蚊應該冇問題嘅, 15蚊都有機, 但始終唔知啲大戶同莊想幾時收割, 所以下星期我都分批走緊啲算, 淆底

咪再搵過第2隻未爆嘅潛伏下, 是但一screen, 機會多的是啦, 你見我咁一filter, 升嘅多定跌嘅多

GMBL天竺鼠太空難民之浴火重生

你用成交額細過1b黎filter?
我自己都想搵啲未炒起嘅crypto股，
不過呢啲多數冇乜熱度...
唔知要等幾耐

其實關於bitcoin我有個疑問

挖bitcoin個速度係唔係同bitcoin個價錢冇關係？

假設我一個月挖一粒
就算btc係升左十倍
我一個月挖一粒都係唔會變？

有少少想買張卡自己挖

其實想比個籍口自己買黎打機
因為唔理挖唔挖我都有買display card嘅需求
但係如果可以順便挖埋就可以說服到自己
只要cover到電費就得 冬天又可以當暖爐用

好有心機打咁大篇野

哩個係市值1B以下, 換手率20%以上, 然後跟成交額高至低排, 然後可以自己逐隻睇下有冇股啱心水, 舉個例姐, 我自己近排咁樣睇緊

挖嘅速度係同已經挖出黎嘅btc數量有關, 愈多BTC已挖, 就愈慢, 同個價無關, 所以之前BTC跌到傻個時啲礦工就可能蝕錢

但香港電費好貴, 要冷卻又高成本, 挖礦唔係好抵

When bitcoin first launched, the reward was 50 bitcoin. In 2012, it halved to 25 bitcoin. In 2016, it halved again to 12.5 bitcoin. On May 11, 2020, the reward halved again to 6.25 bitcoin. This effectively lowers Bitcoin's inflation rate in half every four years.

上網查左個reward係每四年減半
下一次係2024

咁只要bitcoin唔可以每四年double一次
bitcoin mining長遠係deminishing return

岩岩跟你甘望左下
是但搵左3隻
GSAT UAMY AEI
之前都係冇咩成別 呢排彈左起身
望到呢埋野 覺得好恐怖
同買大細冇咩分別

NO降又黎啦

想問下用咩條件去filter?

張圖係富途到市值1B以下, 換手率20%以上, 然後跟成交額高至低排

只供參考, 講緊大把細價股都爆升, 唔係話咁樣filter出黎嘅股就一定會升

呢個一定啦
如果咁樣就搵到都無窮人

Btw Thx 巴打

而家真係日日都成堆細價妖股彈起
好恐怖, 以前玩crypto, 臨暴跌之前又係大把altcoin升到癲, 有啲淆

好似我岩岩上面果3隻 其中有2隻有OPTION

打算買每隻買小小CALL

會唔會有其他方法可以令到值博率上升?

已經升到咁仲有肉食?

所以真係純粹賭大細

博佢成交大既得呢幾日 仲未散水

所以未雞仔注 買正股甘細金額升100% 都冇肉食

買OPTION 真係升左上去 回報都可以多些小

思路係甘 睇下大家有冇咩更加好既方法

冇全國最大嘅線上賭場上線啦

但option要睇埋IV個啲, 有時買完唔即刻繼續爆, 係到妹, IV同theta輸死

係全世界最大嘅線上賭場

我又搵咗第個賭場準備玩下啦

今次又賭乜crypto大麻都賭曬
我估賭無人機？

你講ehang個啲? 一樣都升晒啦
我又搵咗隻醫藥股咋

EH我6x果陣叫個fd買佢話買契媽唔信我
我自己果陣就買左富途

都OK啊, 富途個升幅都拍得住EH

屌又想入賭場
組隊

CLBS, 啱啱搵出黎咋, 未DD, 好似啱啱增發完, 近排個成交額好鬼, 之前夠膽死一日成交額得十幾萬

Btw最近睇緊半導體，asx好似唔錯

呢隻非賭場股

D成交同冇有咩野分別

但1月20 5億, 然後上個星期又忽然日日都千萬成交, 所以諗住睇下咩料

我之前搵到隻直頭冇人賣比我
掛盤掛左成日都成交唔到

高幾個價位都無咩?
好似26 中華汽車甘樣
對上交易日得6000股成交
個價係濶 但都叫有價位

冇果陣隻野$3.6我掛3.8
可能啲人入左隻野耐到唔記得左佢

所以最好係賭場玩

機會經常都有
最緊要係你每一次既經歷令你有所成長

失蹤人口:
會員 只信ElonMusk (公屋中中廢人)
輸曬家父啲錢, 只為降低資產上限, 繼續有公屋住
孝感動天

ching知唔知家父點解
你阿爸住公屋，兼比錢佢玩？

Gbtc你當佢變左做一個殼無曬業務，成間公司買左23萬個btc有2.3億股，依家唔算有咩溢價因為你去交易所都要比交易費用，要轉usdt再買，風險同樣有，你始終拎住嘅係股票唔係btc，間公司應該仲有大股東同埋董事會可以突然決定賣清btc

挖完唔升5/10倍先打個和，試吓自己去了解一下

直接買btc賺得仲多仲快，了解一下香港電費點計，你屋企挖預一個月過萬電費

如果今晚開盤無150要入富途，再跌最多幾十蚊，爆上就200，利申未炒過股純粹估下，無叫你買，千奇唔好買

1:港股瘋狂ipo繼續

2:由11月開始爆升由20邊-30蚊升到依家都係5倍，就算你用19年10月個價大約係$10，業績已確定20年q3升左16倍，現價都係14-15倍

3:20q4業績確定性幾高，係睇好過q3幾多only

4:用20q3黎計，5200純利x4=2.1億美金一年，現價唔到100倍pe，富途既毛利率係仲高過apple既，如果你仲用緊傳統證券商既計法就千奇唔好買

5:再貼地d咁講就係了解下身邊幾多個用牛牛抽ipo/炒美股，我唔常dt都要比大約100美一個月牛牛

岩岩睇到應該無特價了

我今晚諗住入asx同sens，兩隻都好野黎
富途我就之前153入左100

邊位CHING入咗PLTR? WSB好似準備黎料

下下都自己低價買完之後咁樣放風推高
呢班撚樣仲要出呢招幾多次

熱門已經有個po....
我就唔會玩了...
Btw呢幾日咁多人唱淡既....

盤前入少少, 然後盤中放晒佢轉PUT

未聽過btw加油

做淡慘過做..........

狂唱tsla會冧

pltr係wsb講左好耐啦
如果唔係都唔會上三字頭

準備走人

你又有賭？

班撚樣吹行風自己準備走人

岩岩隨便計下
我自己開戶到而家比左7千幾蚊 hkd futu

我GME都俾咗1200鎂富途

你買好多張option？

係, option勁貴

我張SOS OPTION
好似唔洗變墻紙

miss左futu 不過唔追啦

全世界最大嘅線上賭場

你隻新賭場CLBS已經上左去玩唔到

無見一排 大家點啊 祝大家新一年贏多啲

Nndm又增發不如改名做dllm好過

好貴嫁咩，我仲一張張咁買

我見買一張$1.24賣1.27，唔係好貴姐

Sad到喊，入咗去邊個賭場

邊個推我入呢個賭場，呢隻野係做咩

其實唔係 幾個月前睇財巴個po已經有留意
但係一直都因為中資冇掂

今個禮拜諗通左 但係佢盤前又爆升
如果落返150就接
落唔返就唔高追啦

岩岩睇翻 我由6x蚊開始sp futu
到而家先得果3000蚊度

計下如果係揸正股既收益 就想喊

上個交易日落140

141個下我坐係電腦前面望住

Trivago
呢隻野睇緊幾多

落緊地心

Futu我地一早叫入
唔聽話

中資個心好唔舒服
所以你地傾futu我一直冇出聲

我真心唔知，喺呢度有人推介我先入少少玩吓

係呢度咩你係咪記錯

乜唔係咩，呢度上個星期嗰時有人推介好多隻賭場股，我睇啱呢隻咪跟住入

有咩好得過中資公司幫你賺錢擴闊黃圈

1張張同一大堆買好似冇分別, 應該都係逐張計, 我之前好似係買put, 300張左右, 1張好似係$1, 結果收咗我好似300蚊手續費姐係3萬蚊收300蚊

而家盤前咁高唔追了

哩隻應該唔係哩到推哩隻係前幾日WSB股

CLS, 難得filter完睇埋圖諗住搵個新賭場玩下, 一黎就10%, 都唔俾位人入嘅
好在SOS生性, 盤前又差唔多20%

前幾日WSB姐係準備放然後反手

咪撚再提SOS

咪岩囉，係呢到睇緊跟買，無錯

我同2359都有call睇緊會唔會變牆紙
我5月12.5C

1%都幾貴

咁可能係有提過, 我記得星期5個日外面有人開咗個POST WSB最新賭場, 然後上咗熱門

我而家睇法係短炒得長揸唔得

仆街，比你嚇到3.9賣曬算，執到1000幫補下

酒店？ trivago
咁洗腦冇聽過咩

同你睇法相反，除左做t之外會渣到出21q1財報

聽過，但頭先醒唔起，3.9已賣

現價買一定係超貴，但香港ipo一日未退燒，成日大市未轉勢真係唔驚，我覺得係咁，富途應該係少數會比人借媽展借到無得借

我意思係對中資股as a whole嘅原則
唔係對futu嘅睇法

Casino? Trivago

Q4
3月應該癲BIDU+bilibili, 又要30秒冇晒margin quota
21 Q1肯定更癲

如果長炒一定要轉變想法，依家買木木個d咪又係買左百度

賭錢? Trivago

我唔介意比完又比倉圖人睇，單純分享下睇法而且我有買落去唔係嘴炮撚，現價170樓下都未算貴

你都重重地貨，點都渣埋3月再講

我3月10蚊CALL姐

無預長揸 本身打算變墻紙就損失小D

睇YOUTUBE 有隻CAN 既BITCOIN 賭場股

相比其他 呢隻未有其他升得甘高

自己睇路

Can我都有見過, 但太高市值, 想賭啲細啲嘅

咁你張call都穩陣啦，分分鐘btc升多幾升今日搞掂

你有冇買其他bitcoin 股？

想買些小 其他較為穩陣d 既

冇啦，淨係知mara riot, 但都3.x bn
我以前唔玩賭場股架

一齊坐貨我成日出出入入全清倉計唔到成本，無後悔係重倉tesla，如果重倉富途就肥仔

要分清係賭定覺得佢有前景，賭股無穩陣，一係唔賭

純粹係想揸小小BITCOIN係手

又唔想再開AC 去買BITCOIN

未睇下除左GBTC 之外仲會唔會有D咩野介紹

買btc前要問自己係咪咁忍得，可以渣5年，我就17年個轉萬鬆入，坐4年先返鄉下，中間無溝無t過

賭完啦屌

屌，我個轉最後搾住eos, dklm到而家都未回到家鄉早知換晒做btc

最緊要贏住走

我講親都係，除左btc+eth兩大幣，其他所有我都不信，包括usdt

而家越黎越多機構接受BTC既交易
所以想買小小放係度
BTC 就會長揸 打算分2注 入完升升跌跌就由佢

最多做下SC

其他果D就應該唔會買
純粹覺得BTC 既音樂椅首歌仔會長D

我買股成日會諗呢D問題 搞到有時好困擾 同埋唔敢重注

ARKK TESLA 呢D 如果 CW elon musk 呢D意外叮左點算

GTBC 比黑客搞 偷左一部分出去點算

我都諗過, 如果elon musk坐tesla嘅車爆炸/自燃死咗, 個股價會點

去交易所開ac，擺冷銀包

冇賭場玩好悶

許家印住含大既樓冧左邊有得計

啲賭場而家都入得架, 賭場升幾%=未升(唔怕心臟病嘅話)

盤前賭場高追真心唔敢

本身睇咗3隻, clbs, dffn, inpx, 結果3隻都盤前升咗10%

SOS 今晚10蚊睇黎真係有可能

CLS

睇黎你分分鐘盤前都到價我就12.5先到
入得太少添, 前面2個大賭場嚇親

甘又冇得甘計既

明知賭撚 正常都雞仔注
SOS DLLM 而家9.9
而家係諗緊下一步係點姐

隻sos係做咩嫁盤前升咁多嘅

啱啱轉型做挖礦, btc同eth

一人一個美股黐撚咗線嘅徵兆

望到都覺得痛

唔怪得啦 冇錢入
入哂futu 睇下今晚賣左appl 都入返d

玩呢D睇路阿

同GME 冇咩分別

高J睇路喎, 我地諗緊exit plan啦

咁又係

咁都係不了

Pltr苦主區 屌佢老母

btc破咗5萬, 上啊SOS最好俾埋我到價

WSB威力, 個個淆底走佬

ARKW 升得好小 +得2%

上星期 鳩搵既果幾隻
GSAT +6%
UAMY +7.55%
AEI +48.44%

妖股橫行, 變到好似顯得FUTU今日8%冇咩力水咁

futu好似想落黎接我

有預錢接貨既話 SP LO

我6X蚊SP到而家都未接過貨

屌做乜撚野落160

AEI我都有入 幾有前景 美國個邊real estate都恢復緊

屌你老母ib用到我好想幫佢開年
終於明白點解人人都係用支牛

可摸耳簡單講下呢間野係做乜野

或者有冇LINK 睇下

餃仔
Btw我申請左兩日已經轉曬倉futu

賣屋 + 租屋 + REITS + 新能源 , 買樓送tesla
個CEO都好勁, 成日將就破產既公司轉型成功

Hsbc又出事 ib又係出事
迫害我

我依家ib搞完一輪決定放棄ib換翻去支牛
ib又唔比我取款 我真係屌你老母

大家睇個價都係200up，而家150同140入其實無分別

食屎狂跌賺少少走人

見到我舞完一輪決定用翻支牛就知道futu最少250

剩係睇個勢就知
170-200套住左好多人，呢班人已經係200嘅support
莊家推一推就250

但係都要屌支牛老母

我由po1屌到而家

識玩玩支牛盤前盤後好好執，有潔癖咪捐50%出去囉

甘你易可以反轉甘諗

呢班人都可以回到家族即走

我永遠都盤前輸撚到仆街

我家鄉係150再落再溝

唔用支牛係因為唔想見到gme條profit curve
但係我真係屌佢老母

呢班人都係坐左一星期啫，走唔晒嘅

冇睇過美女廚房咩

越驚嘅嘢 就越要面對同克服佢！

盤前升就走人
絕大多數情況都有位入得返

特日日望住 條curve個slope呢度度個個都有 戰績黎

PLTR

係futu贏返條數咪得囉

難少少
我喺gme犯既錯係離場再入場

唔緊要 喺gme輸過錢人生更加精彩

上唔到月亮喎老友

最後會跌番落黎...唔夠老黎....

最後我都係贏錢
不過冇咗100k港紙咁解

我成日唔記得你贏左錢....

你該賭又唔賭隻隻升，買中隻跌sad

其實慢升好過一日爆20%我覺得咪攪到變賭股

主要班高j撚唔會pen sell，個個坐艇都寧願朴暈自己

買咗好耐啦
賺少少就走等佢跌先溝

富途幫你日日賺，跟上啦乖啦，分兩注，現價1注，落140先溝，唔跌就贏一注

好彩冇買大麻股

掛140睇下得唔得

我覺得可能難dd

我鳩估開市至少160

岩岩跟機入咗注

咁慘

157入咗希望賺少少就夠